中共爆料支那人硬係有種奇怪感覺

郭文貴 ( 吹水佬大家都知）
陳秋實（ 出黎一陣後消失得無影無蹤）
閆麗夢（證據講左咁耐都無）

以假亂真 搞到你從此唔信爆料

冇一個支那人係無辜
全部間諜

唔係玩膠
真係咁覺得

陳秋實同另外兩個唔應該擺埋一齊
至少佢唔知既野唔會9up 只會將自己知既講出黎 戴哂頭盔避免誤導人
其他幾個 共諜既可能性一定有, 扮係爆料接近敵國高層嗰d 歷史上好常見
又或者係無料扮四條 靠政治庇護呃返個外國護照返來

中共不嬲都係咁玩 派人放消息 時假時真
搞到其他人對依類所謂既爆料人有個負面形象係到
放流料 吹水 作大 到時講咩都無人信

其實鍾意誇張、好大喜功嘅民族性都係個原因
我有留意下啲從支那走咗出外國反共嘅人
佢哋講嘅嘢未必係假，但內容要打個六折
就算只係翻譯新聞都硬係要講得誇張啲咁

好似當年特首選舉,但成報漢江泄大鬧中聯辦,選完銷聲匿跡

我哋信唔信有咩所謂
最緊要美帝知咩料

大紀元又係

呢單都係爆料黎

係WO 閆麗夢呢?

蔡霞？

陳秋實之前有講比人拉左
閆麗夢 d 證據好似比左fbi定cia
郭文貴就

郭文貴最近咪比美國司法部證實左
習近平同王歧山的確搵中間人想收買侵侵意圖將郭文貴送中
依家中間人比人告緊

陳秋實同蔡偉,陳玫,因報導武漢肺炎，畀拉「指定居所監視居住」半年

端點星案，是指2020年4月19日起，端點星網站的志願者陳玫、蔡偉及其女友小唐被警察拘押，以「涉嫌尋釁滋事罪、包庇罪」為由執行指定居所監視居住。端點星網站是一個在GitHub開放平台搭建的一個站點，用眾包方式備份遭微信、微博等平台刪除的文章。端點星網站在2019冠狀病毒病中國大陸疫情期間備份不少被刪除的報道與評論文章，三人被拘押與此相關。

蔡霞都係

蔡霞退休金都畀共產咗

其實有樣特徵
佢地講野係投你所好

仲洗中間人

習直接call侵都得
定係用中間人原因只係唔識講英文